Studia
Es una organizacion que se creo para crear mejores oportunidades para los estudiantes.

Creamos una pagina	 de internet en donde te puedes registrar & enviarnos tus problematicas que te limitan
a seguir creciendo en la escuela.

Pueden ingresar comentarios o alguna propuesta

Porque hacemos esto?

Nosotros empezamos porque cuando estamoe en algun nivel de escuela & cruzamos al siguiente nivel, nosotros no sabemos a donde vamos,
simplemente estamos ahi porque vamos muy bien... hay personas que tienen niveles & aptitudes grandisimas pero no tienen a alguien que los este siguiendo
& que los este encaminando hacia donde quieren ir.

Nosotros hacemos un perfiamiento de cada persona & dependiendo las caracterizticas de cada una, hacemos un modelo de seguimiento para irlos encaminando
por su mejor camino, esto sugiere que si una persona tiene habilidades en una rama por ejemplo...